毒撚秒回

🥺

32

洗耳恭聽

眼瞓

躝

弱者

本來諗住開
休息會唔會太懶

隨心啦

唔好咁惡

我認

真，抖下先啦當

其實我冇

會

冇故事的人，腐皮

Dumb dumb dumb

God Save The Queen

我都想有

冇

有

我會等

有仲唔搵我

梳囉

有掛

對你唔駛好

Nope

咁你嘅故事呢

要搵一早搵咗啦豬豬

咁做咩唔搵我

惡到

咁又唔洗梳

等你

壞人黎

佢想靜下先姐

傻女

講笑

建議做個好人

話唔定佢真係會返黎

重幫人搵藉口唔搵=唔重要呀豬

佢自己話想靜下呀嘛，靜完就會返黎

不了 會受傷

天真過天真嬌
支持你任何決定

做壞人想傷到好人

傻

不傷人

冇乜感情事，大家都冇太大興趣咁
做個戇鳩朋友好過

唔係天真，係我選擇相信佢
多謝你支持

做一個港豬真係好幸福..

🙏🏿🙏🏿🙏🏿唔好再喺迷宮入面轉啦🙏🏿🙏🏿🙏🏿

啱啊，所以準備轉職了

唔敢

是

天真

抱抱
多謝你

勁簡單
煲單大野就退到
我有fd係咁

秒回真好

走啦

係 是旦啦 算啦

yes me iss

你偽毒姼

點解要咁嘅樣

我冇女。。。我都想有女。。。

係
慣咗就算

冰仔

我係度

因為好似有人留意到你，搵你傾下計咁，中意呢種感覺。。。

每日都唔開心
咁間中有少少嘢就可以令自己笑下
幾好

係

我都係邊緣人。。。be fd ok?

你係咪應該識我契哥
你蟹左d咩 睇下幫唔幫到手

只要冇唔開心就夠呼

求其啦唉
反正人生就係咁
都係要過
呼

日日都深呼吸

Ok呀 朋友

唔好諗就唔煩 就嚟戒諗嘢

偽毒

做咩仲唔瞓

點樣戒

至少呼吸到
係
好似係

你中意啦

真係攰
唉

講得好

唔走都冇分別

唉～～

瘋狂比人ignore就得

有冇人信？

我要全職jer你

叻

唉

ignore極都冇辦法麻木

或者從來人哋都無為你留低過

。。。。認真

聽日放假，所以夜貓你呢？

呀～～

不嬲

我已經慣咗

佢個朵太響
我fd都收埋左d係床下底
都唔知會唔會過期

醬醬

就了 聽日要返工

唔諗了耶

雞！

我留低過 又有何用

雞仔

慣唔到
都係覺得好難受

好耐冇見

賣返比啲偽勇子

Miss you 789

沒用的
沒的
對

唔好諗嗚 人生就咁

唔係忘記我咩

啊
係囉

欣賞你始終如一

Me呢

樣衰係咁架喇
ur face ur fate

來吧告別前撲多一次猛火

從來不賣

好少上來
巧累

抱

諗都冇用耶

miss you 2 bbbb

有些人 在心底裏從沒忘記

秋哥係我心中有無比重要既地位

So sad ，咁早啲訓啦！聽日先有精神返工

始終如一地垃圾

有咩攰

送都唔要

嗚呀 哭能左 你見到我同佢地食完嘢冇人理我就知啦嗚

撞唔到你

反而唔諗啲問題都會送上門了

陰公

我已經連踩咗個6日了

做咩收埋係心底

假能到

咩都好攰

因為唔知收係邊好

始終如一地拒人千里

多謝🙏🏻

你見我冇同你地食野就知我仲慘喇

唔岩聽我收返

係咩
都真
我無咩用

好好休息放鬆下

垃圾桶

已經唔記得心痛係咩感覺

返咩工？

比個五我

假但岩聽

響既應該都識
咁就唔使講了

@我個心好痛 會解答你

最近冇咁忙？

太污糟

@我契哥
佢都係蟹貨撚

個人懶左

你有潔癖

問下我個心好痛

殺咗小妹

佢果D咁表面 辣殺黎

大家唔好咁橙咁灰
比d爭紥

見你多左出現以為你得閒左

死左就感受唔到人生既美好

我正能樣

我來了

唔記得係好事

咁岩比你見到

冇問題嘻

我都想返工

等緊WWIII做富豪

我仲未見到u絲

對住啲細路

都真 不用痛苦

上天安排既緣份

唔美好

嗚

但聽講你好人黎

me2, 冇其他咁橙
唯有帶正能樣比大家

我都唔清楚

下下個星期係咪見

我冇

佢少on左

香港人打仗
成班食住子彈去返工

如果未比人踢

我係好人呀

係 心痛呢啲試過一次就夠哂

我樣子幽默

岩聽

呀？

美好的 食到自己鍾意食既野已經好感恩

好到沒法多一個

送你一張好人卡

點搞

我有

想用痛黎感受世界

樣令到我做個好人

多謝你

我都想壞

你地見完都好少出現
我見你地好少蒲頭我都潛

唔該送返一張俾我

唔搞

我都係啦。。。

我醜到要做好人

秋哥

哦...咁你真係要訓啦，對住細路要有精神先得

唔知有咩幫人成功返工用既工具
有就發了

我會上多啲啦muahmuahmuah

呀?
掛仔話幫我約~

開心都可以有同樣效果

2個姐 不過唔係啲普通仔。。。。。。。

你都係一個好人

人美心善

懶

小妹聽日衝去wts祈福
順便求下姻緣

我唔想做好人

心傷了

謝

扮咩

然而我上水多左

得我長期上水 大家嫌我柒了

A仔？

開心太簡單
傷心很難

我唔忍油 食飯都得

係
炒咗個蛋
開心咗一陣

我風趣幽默

你識啲嘢

我一上水大家走晒

This is fuckin gay

係 放棄

𠝹手

那年十八母校舞會站著如嘍囉

留返你俾大家

我出現

可以有下場/搵啲有酒飲但可以食飯既

機會都冇既我算咩

我研究緊
課金支持下

唱k好鍾意唱呢首
可以亂嗌

但我心善人醜

去撞下你先

唔夠痛

我都唔想

唔夠我黎

樂觀既人先會覺得傷心好難

祈福都比人話gay
係gay我衝咗去tg睇淫賤聯丁圖啦

渣

please don't

落雨炒蛋

唔洗

俾啲掙扎得唔得

掛仔好忙
聯絡本人先ok

識d野
唔敢問了 驚大仙叫我唔好哂時間

太公分豬肉咩

攬

小妹窮到就快要賣原味底幫補家計

忍油傷身

估中咗？！冇啊，你講唔係普通仔大概估到一二，我識嘅嘢唔少架

唔怪之得次次去隔離都咁嘈

我個人好簡單
愛就愛 唔愛就唔愛
只係呢度太複雜

亂嗌仲有ainy

慢性自殺

成日比人串我飲上癮

要練下 保護自己

我幫你

不獨佔

錫兩下就想氹番我

想喊
你都幾勁

...
如果你見到拎住紥香，
點香點到好似狼煙個個
應該係我嚟

扮哂野

Twitter大把大jj睇

精氣神

幾時出黎見比我嘈下

人既思維從來都冇咁簡單
有時候講好容易

得把口
收埋我皮唔該

唔夠你咁公平

諗緊讚你定安慰你
你見日本大把女星嫁比諧星
所以你應該好有market

寧愿變作了敵人 連共渡多一秒都不忿
唉 唔想覆就唔好覆啦 咪覆埋啲鳩嘢

呢首琴日諗住唱 但點知岩岩好夠鐘
但唱左光年之外同泡沫

精氣

愛惜自己

我一忍就劏嗚

我好耐冇去唱K

食唔食

唔忍就冇事了

鍵盤聖鬥士又出手
上次牛丸已經好過癮

真係好易
做港豬碌下電話都可以笑到癲
你話要傷心要喊
除左睇果d片同相
真係好難

神緊

減肥唔食了

咁錫3下muahmuahmuah

唔好愛我 我壞人

我認真

我頭腦簡單

追得咁貼

我都係

冇好耐

好事

飲親都醉

雖然只係局外人
但唔好又自殘啦

我有線報話你假口供

只係現階段冇遇到啫
剎那間既笑容亦唔代表係發自內心既開心

想買。。。

神隱
瞓未

唔係花生就冇意思了

好啦

又真

我仲好精神

你諗太多了

我瘋狂wing

自己一個去唱會唔會俾人歧視

佢盲咗

乖啦 痛仔

粒腰

同佢間唔中吹開水

粒腰two

成日比人約唱k

我好驚有廢演

對上一次真係開心
係聽到d隊友冇事

如果連一瞬既笑都冇埋
我驚我會變殺神

你好叻啊，要睇住啲細路～唔易！

唔乖

有時都幾羨慕啲人唱歌好好聽

其實我好醒，真心

耶

我想去睇戲

wing好開心
個種忘記自己既感覺

搵我陪

再扮blocked

我渣ga

隨時
失業好得閒

唔醒好難生存

冇乜戲

唔好啦

我唔得

ok pm
點擊此處展開激情對話

你好人。。

年輕真好

我明呢種感受
好多感受都可以令你覺得活着
除咗開心傷心 仲有嬲都係

五音不全
啲人講咩升key降key完全聽唔出+唔識

我可以引到你喊

你乖請你食糖

但我識唔到好人

我都好得閒

我乖乖女

開心

絲定巴？ 咁快講自己渣你呢份工唔易做架～

再傷我 我冇所謂

我唱歌難聽

可唔可以切走我啲肉

上次醉左打比個frd話想跳

想睇叔叔
但我覺得身邊冇人會睇

我好愛自己
放心

想聽哂你地唱
又係果d老手扮新手

完整咁唱到一句都算係咁

如果切得走我應該切晒

開心就得

對靚仔有興趣

以前成日唱但都仲係唱得好難聽

我讀歌詞

john wick？幾型

仲要覺得有啲眼瞓

要珍惜自己既回憶
開心又好傷心又好
咁先有感覺自己似返個人

嬲太短暫
我唔識長嬲人 戴帽都係嬲左幾分鐘
之後都係傷心

成日唔笑d人就話我睇落惡 屌

唔洗羨慕

當晚與你記住 羅家英

我個fd上幾個禮拜醉到瞓係條街唔願上的士笑撚死

Jed

pmed

啲唱歌好聽嘅人成日熄伴唱
冇伴唱咪聽到我把爛聲

我都想睇叔叔

秋哥好男人

#7headlivesmatter

準備開campaign批鬥你地外協

頂
我起碼都仲識返屋企

快 我rt

聽我開演唱會

咁起碼你識有呢種情緒
以前啲人都成日問我係咪唔開心

佢巴打aka多女怪

點解

我首歌既印象就咁冇咗

唔了
唔可以的

推好快 知咩事

氹你瞓 乖乖

冇野好jed

我我我

睇唔睇

互切

要聽你唱歌

睇睇睇

重要落雨 但我都wing到錄唔到

其實成件事都幾恐怖

我地冇開過伴唱
我唱歌好難聽呀

好似係

其實我經紀嚟
搵緊200肥仔汗味底底比你，
性價比極高既上車底底嚟

佢唔想識我。。。

rt咗

咁樣實在太殘忍了

淋雨好正

我想識你

柒頭都有生存既權利！！！

好大雨

有我

想同我睇？

血肉模糊

我唱歌好難聽

快啦
肥先有安全感

同你住得咁近

清唱同自殺冇乜分別

佢怕醜

我遮都揸唔穩 佢坐係個地到發癲 我係馬路邊劏

照聽

滴滴滴

我識咗你

幾時先到肥矮仔既天下？

綠色線伙伴

佢靜係想識你

我哋應該同一個站

你口味獨特...
底底未有住，淫賤聯丁圖要唔要？

好
有事了我受了 來探望不需要

認真？

琴日班人
係玩開acapella喇 畢業禮有份唱喇 聲底好聽喇

我
係
零

有冇開心歌

哦...明啦

我唱歌都好難聽

我估

睇黎我所謂既醉都唔夠你地黎

789

好可以食糖水

我唱歌難聽到爆
我都想唱歌好聽

我好辛苦但又好好笑

知咩事

坐咗係屋企樓下個垃圾桶隔離劏
黑歷史

我都鍾意呢間

佢而家搬到好入

我係屋企個邊忍 但我要坐的士返去

來

坐完的士多數出事

好耐冇去了

acapella
諗起以為choir唱衰咗聲帶
宜家講野都成日走音

對

佢搬咗之後我都好少去

我好快返到 1個字到 標都冇跳 個司機重叫我小心啲

驚悶親你

唔緊要我坐天橋比途人望
因為唔想返屋企住

想同你食

少眼訓

我好多嗲

精神！

好彩你係的士冇出事

我唔驚

choir唱歌好好聽喇你

我記得我返屋企係因為天光啲人開始返工

我劏完先上 臨上的士劏咗兩次 笑死
利申 靜係忍咗半支ice

約嗎

宜家

我知你好弱

識咗啦

可約 綠色線召集

今晚已經丁咗3次

仲有邊個綠色線

我係真係廢保護我

呢度得我毒

要交保護費先

我都想識你

我台主

Hi咁啱嘅

我都唔知

我地唔係講心架咩

馬係

真
細個嗰陣唱高音
宜家老牛

我係呀媽打黎催

冇金點講心

確實有一場干戈

瞓覺

返去有冇鬧你

有咩分別

原來你仲未瞓

笑咗

我

唔係

唔係我

死賤男，甩我底，明明係佢主動約，屌佢老母甩底累我得個等字，全部已讀不回，死賤人！

冇
沖完涼就瞓了

係 佢係

哥只是個傳說

Respect

喂呀

毒柳

其實如果醉左係唔應該咁快沖涼

其實我都毒

然後我就唔知了

仆街仔
屌佢老母

我返到屋企劏多次 我媽問我你做咩食糖水食到咁飽

你姼
幾時介紹下

好，加咗你名

我都唔知。。。

我後宮3000

可能其實已經完

去咗玩candycrush

雞b

咁我係咩

choir同好唔好聽未必有關好老實
分咗聲部唱你可能都冇幾多句要唱
入到choir可能只係因為我啱到bass個range

快啲瞓啦 聽日冇精神啊

點解
但我都唔係好醉既
行10分鐘返屋企仲有樓梯

仲唔訓？ 諗緊多數女仔會做呢份工，男仔嘅話，應該係個有耐性愛心嘅人

笑返啦

都有3個 都多

大家齊齊做個毒l

你係入面

因為沖涼會酒精上腦

屌
睇唔出你醉左咩

好過冇

哦

我都知我好有耐性多謝你

其中一個嘍羅

唔好扁嘴啦

冇野既
我上到床照瞓唔著

我冇醉其實

有冇精神都係會想死

瞓唔着好難受

係呀 好多人

哈哈～快啲訓啦你

傻啦

知道

人總需要勇敢生存
聽日少啲細路

三人成團呀嘛

嘩你危險人物嚟

得2個

位都冇得企

喊出嚟

你夠唔瞓。。。

明明細個把聲好qq

會輕鬆過上個禮拜

仲有我

我細個個樣都好q 我呢加醜到唔識形容。。。

上個禮拜我射咗波

真心咩 唔信

咁撚仆街架咩
有冇打過去屌死佢

係我心入面

行埋一齊啲人會唔會覺得我係九唔搭八

一早就叫你射波啦

我細細個好肥

我依家都係好肥

真 我係軟手軟腳 但我個腦好清晰

有三千人

你有大內密探零零發既佳麗三千

我都係。。。

點解。。。

誇張法姐

我準備又連返9日

成個阿姐咁

我一個都唔會分比你

其實毒撚一個更開心

插針都插唔入

屌 咁我都冇醉過

做乜越返越多

唔好啦b

深有同感
但我醒目咗

你好後生。。

我唔洗返工嘛～

我認真架嗚

上次都9日

咁你聽日有咩做

生命在燃燒

最愛返工

唔使啦唔該你，唔使咁客氣喎
哈哈！

真，我返工冇野做
放假全日唔得閒

冇嘢做啊

你忙

想同你交換

返工先係休息
返工就上嚟吹水

真心 我個腦都好清醒
叫我計數都計到

返咩工咁得閒

我驚我控制唔到你班仔，雖然之前有接觸過

好 88

我覆到媽媽

垃圾零售
老細唔好炒我

習慣一個要開心

我都好撚醒

點解會接觸過
唔洗驚 佢都係成日叫姐

醒，邊度醒啊，睇過？

有冇佣

因為placement有接觸過佢地

覆到佢+1

我成個人都好撚醒

應該一世都出唔到pool

重知我冇醉

diu我識個個會搵檯櫈打人推人

有同冇冇分別
想切鳩去做化妝品姐姐
佢地好好搵，但都辛苦

作最壞嘅打算

你返咩工

你個名...信你唔過

但我覺得手腳軟都叫醉

我聽覺嚴重受損

NGO

下

冇野了醒起自己改咗名
我都係鳩噏

點解會冇分別
因為而家巿道唔好？

怕乜

Ot?

No la, ngo, 我nursing搞唔掂

我都有諗過

NGO都幾好
我遲啲都想做~~

似了 一係就社工

9upper都特別聰明

本身賣唔算大路野
加上做大陸客多
唔關公司事，只係香港人唔太用
咁宜家都人嚟咪衰囉
但宜家多返人老實，睇商場唔睇街既話

No ar, 唔係ot,俾你估多幾下

彤彤豬！我愛你呀！

社工

好耐冇見啦bb

人生第一次認同你
我轉數快過風車

你係諗住做咩？

你估下

勁人

Ot or Pt?

有冇人

點解可以一黎就中

小薯仔，唔勁

我都係 鬧交最叻

勁啦 社工好唔好做
如果唔係讀書屎我都想讀

好易估姐，你而家有牌定讀緊書？

我唔理呀 哼

估埋我估埋我

唔比同你一樣係社工咩
讀緊書 Year1

好喇好喇 我地大家都冇醉

係忍緊肥仔水

Errr...唔係好唔好做嘅問題，係有冇心做，同埋都幾多paper work

唔好，我鬧交好差
得罪咗你既話唔好J擊我

咁你覺得點

肥仔水?咁夜飲珍奶??

加油

我好中2撩交嗌同瘋狂冷戰

可樂

讀到已經覺得想quit

好彩我唔鍾意飲汽水

發覺你藍咗成晚

我中2忍

估你做緊咩？

如果你中意嘅話，就有動力我還好吧

估埋我

心情鬱悶嘛，藍色幾好啊～

請我

做咩咁鬱悶

跟

咁你真係要再考慮清楚，係難定係唔適合定係冇興趣...

跟乜

我好怕嘈交，討厭嘈交
父母令我明白嘈交有幾傷害到人
雖然佢地近年冇嘈

有興趣但覺得好難
加上自己depression

宜家飲唔到咁多可樂
胃差咗連有氣既都要少飲

估唔到可以縮窄範圍嗎？

對自己人生覺得鬱悶，唉

難嘅話，唔好勉強自己，咁樣會俾到壓力自己，令到自己更depressed

晚安

pass就算 好多C,D range
覺得因為個病讀唔到書好辣殺
不過積極治療中

正能量，加油啊！

估我咩科

我撩事鬥飛但我都唔想嘈交了 好攰

一日一罐

今日唔知點解正能量多左
明明琴日都灰到痴線

大家唔好瞓

肥妹仔789

幾時嚟撩我？
等我物理超渡你

因為我地係度

Mad子
飲酒唔叫
我都想飲

雞翼

係 精神！

我驚你會打柒我

痛痛地

你去咗邊QAQ

我準備好了，用肥仔水加襪整既流星錘
有你jetso

痛痛飛走

肚餓

下下個禮拜出黎飲

乜鳩嚟

可能喇
係教會個陣仲好sad好驚
但一踏出就好左

係 我唔痛我唔痛

痛到麻木左

Hi

不知道 不明瞭 不想要

但我痛痛地

！！！！long time no see

QAQ miss you

講起嘈交
有時係街度見到情侶嘈
火遮眼，互翻舊帳，指責
一時意氣而講咗違心說話
其實都幾可惜
有d野講咗出口就收唔返

耐無見

冇聽過雀巢流星錘？
weak

有得嘈好過冷戰啦

覆水難收

我10後 今年六歲

咁就咪去啦
行山遊山玩水gogogo

不要啦 不要餓親

我都掛住你

對我嚟講冇太大分別啊
我唔鐘意嘈都唔鐘意冷戰
有咩咪認真傾

大家最近好嗎

可能未來10年都不斷比人翻舊帳

我冇得嘈都冇得冷 耶 唔洗煩

我要減肥！

不好 你呢

呼 我都係身子弱

咩意思先

Ok啦 你呢？

唔痛唔痛 我唔痛

去左邊

起底➡️上一頁

宜家既𡃁仔咁早熟

痛到想睇醫生叔叔 好耐無見佢

樂觀d諗好事嚟
但建議悲觀少少諗點解冇得嘈

feel到陰啲陰啲痛 唉

講錯野之後比人mark係小氣簿
以後嘈交就gg

邊度痛

冇人同我嘈呀屌老母

子宮

6歲其實係小幾？
我準備升小學

真翻一次唔緊要 次次都翻就不了
大佬啊 唔好講埋上個世紀啲嘢出嚟

same 頂唔順 今日正是

我好中2千與千尋＞3＜

六歲咪即係小一囉

但我覺得好左係關教會事
個陣驚同唔開心係因為怕生
但教會有正能量比我既

我大過你 我小一
這是我哥哥的帳號 比他發現我偷偷上來跟哥哥姐姐傾計又要嬲嬲了 /＿＼

主要係冇人

我應該聽日

我也不好

啱啱打咗3個乞癡 想知係咪有人miss me

認真啊
我得閒

你幾時開始打顏文字？( ･᷄ὢ･᷅ )
我記得以前你冇打

冇上連登

我個心好痛

我就一直都keep住 呼

小弟missu

冇，我問咗幾次就冇再問，我表面扮冇嘢但條氣好唔順

係呀屌

做咩了

搞咩黎

我久唔久都打下A＿A

睇下撞著個小唔小氣
我寧願收收皮費事講錯野

好頹廢

啱啱痛咗陣

好撚賤，我之前仲以為佢係好人，有諗過將來有機會都可能會嫁畀佢，原來識咗咁耐都可以咁撚賤

點解？
利伸:見到呢五隻字就諗起阿邊個

小弟都miss you

返工忙死左

多講多錯 佢話1唔好話2就得

好似係
講起諗起以前小學個副校好似咸濕家長比人拉鳩咗

有時會痛到暈

一齊左未？

日日掛你

為甚麼

佢點答？

慘到 幾時忙完

我會攤係床 瘋狂瞓

原來789行可愛路線(´▽｀)

唔怪得之我日日都打乞癡

禾系(๑>ᴗ<๑)(❁´ω`❁)

夜晚聽住堆曱甴喺個籠入面爬下爬下真係起晒雞皮，好過癮

我係淨係可以坐

徐副校長

小妹建議你check下

屌你 養曱甴？

我控制唔到

我會痛到咸
細個真係痛到咸住早退 大個識玩直請唔返

可愛豬*･゜ﾟ･*:.｡..｡.:*･'(*ﾟ▽ﾟ*)'･*:.｡. .｡.:*･゜ﾟ･*

我有珊
武廢想嘢比你

小一唱過咸歌比佢捉到
罰我入校務處鬧咗穫
宜家懷疑佢同我係有咸濕歌共鳴先捉到我

唔好控

⁽⁽٩(๑˃̶͈̀ ᗨ ˂̶͈́)۶⁾⁾搵我咩事

見一隻 殺一隻

我pm咗你哥哥了
介紹咗幾款精美作業比佢等你做

大大力深呼吸

小一已經識唱咸歌

(ಥ_ಥ)( ꂧ᷆⺫ꂧ᷇)生氣了

青峰把聲真係好尾機

誰都別問 都別勸你要聰明一點

睇到佢ig就唔開心

忙埋下星期

我會好心平氣和咁傾
當然會好斟酌個字眼

咁睇我個個？
我個個好膠

唔使唔開心，可能佢撞車呢

比守宮食，唔係家蟑嚟

唔特別平，手下留情

沒問題 都配合的

鬧得多就唔理咁多
贏左場交咪會輸左另一半

好快好快

守宮好似識笑咁
但我都係驚

小妹專業豬咀銷售員，
你咩肺我都唔怕

我屋企有好多 上嚟捉

大個頭到要食藥好彩唔會嘔

同校巴有個小三既教我唱

好型 想cow你

唔好扮q，超渡你

太麻煩就唔好理

我地個身已經壞咗

我冇扮＝＝我真Q

唔理了 耶

咁睇你個個

唔使了，我都驚
宜家養既爬得又慢又爬唔上滑面
蠢蠢鈍鈍咁，冇家蟑跑得咁快

好牙 on9協會

我個啲唔驚人 可上手

唉 你地唔好瞓啦

陪我傾下計啦

處理唔到太多煩惱

我好珍惜人
有時講錯野真係會後悔好多年
唔想難受唯有唔好亂講野

斷曬佢耶唔自尋煩惱

提早喺呢個世界消失 呼

唔好 我會唔捨得

唔識，我隻好臭串
送隻蟲過去，成日都狗也不屌咁擰晒頭

聽講佢地唔認主人

唔好，我有少少擔心我堆咀

我唔知自己算唔算識珍惜
好多野見到淨係會忍同唔出聲由其同朋友

頂唔住 隨時訓著

ok住邊？
貧憎已經準備好超度法器了

要隨心啊B

嗚 真係不斷思考人生有咩意義

下一個無能為力 會更無能為力

唔好京

唔比瞓呀

天橋底TAT

屋企除咗我養既一隻都冇
考慮屋企養住巨蜥食晒佢

陪我

少京

之前見過神獸 之後唔知點解唔見咗

唔認，又蠢又戇鳩
巨蜥好似認到少少
但你拎野食佢就跟住你走了

日日都陪

會唔會咬鳩你

我都想咩都唔理

咁就有意義了

唔好理 一齊沉迷連登

普通相處冇咩既，同平時一樣
但嘈交真係盡量開波之前解決個問題佢
有錯咪指出，但唔好加自己意見

多想揮揮衣袖 不帶走一片雲彩

osn好尾機

你認啦，你終於認係為咗堆嘴喇咩

8988888

我係為咗你個嘴

見你咁慘
貧憎都係返屋企算
今晚應該會有狗趕你走

唔少都好溫純

有蟲食曱甴，但怕你接受唔到

守宮好少好少，我未試過
巨蜥睇品種，好燥好純既都有

小妹都知自己好有吸引力

晚晚都比狗趕 係睇兩腳定四腳

笑能左 去上未

蟲不了 爬爬可以

屌！！以為你訓咗

....

我冇瞓

我好愛彤彤豬呀😭😭😭

減肥先

好掛字你未瞓陪我吹兩嘴

cherry little mouth

幾高幾重呀肥

收皮啦 我個個先係

920

唉屌講身高就傷心
周街女女都高過我

我米六
利申巴

高你5cm only
人生已完
我支援矮撚，你可以超渡我了

識人165食好多女
結論=靚仔就得

嘩你老板
仲諗住安慰下我
一下打沉咗

樣又冇高又冇 kick咗啲喎巴打

好想食粟米斑腩飯

今日去大快活食粟米肉粒飯

放心我矮過你

新人留名 係咪秒回？

秒

口乾

On9

jm9

做乜咁夜都未瞓

關你蛋治

矛人了

fced

又一晚失眠

心情好差

搞咩

show me your love 飯先好食

＠我個心好痛

好天到咁

冇風

唔落雨都偷笑了

遊玩時開心一點不必掛念我

來好好跟我活著就似最初

Marketing 嘅科？唔識估，資訊太少

所以準備cow仔

太夜訓真係唔得
第二日仲要返工

醒

早

早 得我同你

其他人係弱者
話說之前個po都傾到咁夜？
經過完琴晚之後我個肝喊緊

佢地長期24

佢地個肝應該係黑色既...

真係要飲返杯茶提下神

請埋我

雞

可以嘅話試下講多啲

歸隊啦歸隊啦

好想去玩

好似冇乜目標咁，所以鬱悶

咁早起身

去囉

今朝飲茶

咁你琴晚仲咁夜瞓
做社工唔係你目標咩

夜訓係因為訓唔著，人係要有更大目標及夢想，我係想開店做老闆不過難實現

做咩類型老闆先
咁你仲後生 大把時間啦

咩都想試，服裝、cafe
老啦老啦

佢哋係夜貓

痛仔

咁你咪再儲下錢先
可以有幾老

禾老了

隔離po話廿中已老心力交瘁啦我

睇嚟你都係廿中
而家係00後嘅世界
呢到極多00後

嗯

今日有咩做

廿中圍爐取暖區

唉，冇被遺棄

是的

圍爐圍爐
估唔到變咗老屎忽了

其實係我嚟

你係

係 我做開比人遺棄個個

大家生活作息唔同啫

咁你得到啲咩啟示

矛

型撚到

一言難盡... 寫咗好多野係電話